同女朋友去旅行 發現佢。。。。。

鼻鼾聲好大

肥仔鼻鼾聲當然大

女朋友

完全瞓唔到

屌醒佢

分手lor